奶共藝人係咁消費黃子華究竟係咩玩法

【第十場棟篤笑】蘇永康全家捧子華神：你仍然狀態大勇

黃子華繼續在紅館演出棟篤笑，跟子華神私交甚篤的蘇永康（阿公），帶同老婆和囝囝Jazz捧場，不過由於個騷講明兒童不宜，就連子華神的契仔Jazz都冇得傾，只有早點入紅館跟契爺打招呼兼合照留念。

阿公今晚在社交平台上載一家三口跟子華神合照，阿公說：「因為個Show講到明『兒童不宜』，所以契仔都無得傾，唯有早啲到紅館，契爺化妝整頭時Jazz可以周圍玩！一開Show守規矩地立即上車回家！ps：老友第十場你仍然狀態大勇！堅佩服👍👍 #thankful #enjoy #黃子華棟篤笑金盤𠺘口 #子華神 #佩服 #babisojazz」

蘇永康帶同老婆和囝囝齊捧黃子華棟篤笑。（蘇永康instagram圖片/資料圖片）

Clout chasing

甚篤係咩意思

黃子華一連26場的最後棟篤笑騷《黃子華棟篤笑金盆𠺘口》，今晚在紅館開鑼，場外設有紀念品售賣攤位，發售子華神對上一次棟篤笑騷《唔黐線唔正常》DVD，售價150元，及今次棟篤笑騷的100元「回水」杯，吸引數百粉絲「打蛇餅」排隊搶購。

今晚全場爆滿，捧場圈中人眾多，包括劉嘉玲、黃秋生、吳鎮宇、黎耀祥、李嘉欣、白雪仙、陳寶珠、蔡一傑、關心妍、古巨基、施南生、林子善、曾勵珍、蘇施黃、金燕玲、蕭定一等。晚上8時10分準時開騷，先播出子華歷年棟篤笑片段長達15分鐘。隨著大會呼籲觀眾嚴禁盜錄偷影，子華於8時25分出場，台下即狂叫「回水」。子華爆金句：「回水無得傾，除褲太高清！大家有得叫好叫，都係你哋搞到我無得撈。」

隨即講政治的子華說：「藝人要色盲，做黃絲無得撈，藍絲有孝心要瀨阿爺，24孝之最。」他更笑指最夠運當年考不到警察，現在做警察常被人問候伯母，笑言香港警察都是「母警」，又在台上爆粗，稱18歲以下不可入場。另外，之前黃牛黨炒高子華「收咪作」的票價，今晚卻要割價求售。

上面有幾個偽人應該比番張飛人哋啦，人笑你又笑

即係close既意思

人地去睇下show都要比你班廢物批鬥

搵食啫 犯法呀?

搵食姐 犯法呀？

唔通上網批鬥奶共支那豬都要問准你呀